有冇中學生想去幫手？一齊入嚟集氣

有冇中學生想11號晚或者12號朝想出去？

有興趣嘅中學生，不如我地組隊一齊去？

［速投］十一號晚定十二號頭班車

麻煩入去投個票，再唔出黎就真係太遲啦香港人